Tulli ette Rütli Märt Wastall ja pallel Kohhut, et todda Warrandust üllespanda ja kinnitada, mis temma omma poea Josepile annap, kes jobba 5 ajastad Maja perremees om:1 Hobbene		3 lehma		2 Zikka		3 lammast		1 rawutud Wankre ja Reggi		5 Wakka Keswa Seemne		10 Wakka Kaera Seemne		15 Wakka Kartowlid		2 Wakka Linnaseemen		
Se Palwe woeti kuulda ja kinniti ni kui üllewan saisap.
Jaan Raud XXX Hindrik Torg XXX Märt Wastall XXX
Jaan Koor XXX  Peter Issakson XXX
Hindrik Torg XXX Jaan Sulbi XXX
